［有圖］老母終於拋棄垃圾tvb 叫我幫手下戴其他apps

一路以黎我成日都同老母文宣
但我老母都算係幾怕事個啲人黎
又覺得又遊行個啲唔應該搞咁多
同埋睇左咁多年tvb都幾信tvb
個啲fake news佢有時真係會信
當然我地仔女同佢講返又會再懷疑下

一見到就屌tvb放毒
終於佢拋棄tvb
比部手機我幫佢down下其他apps
之前都想過但個陣佢仲係好信tvb
哎好感動
真係We connect

證明同屋企人長期文宣係有用（當然可能我老母一直唔係好藍）

見到有啲手足同屋企人關係因為呢件事搞到唔係咁好
希望你地屋企人都有we connect既一天
不拋棄 不放棄

屋企隻紅軍.....仲好深紅

加油
不拋棄 不放棄

紅軍就放棄啦 未見過紅係轉顏色

我大陸有幾個親戚做官 咁計我老母都叫有啲紅 但都做到
所以你地有機會we connect的 （我唔知你地講既紅係咪背景）
再傾都有講過話覺得唔想支持時係因為覺得共產黨勢力太大反佢都無用 反而自取滅亡
但其實佢地唔明民主自由唔好咩
佢地當然明

之後我都有再文宣我老母點解勢大都要反佢老母

Push